香港抵壘政策，只要到左邊境就有得入院醫

真係痴9線，仆街笑恥